<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
  <string name="action_settings">Настройки</string>
  <string name="patch">Патч</string>
  <string name="unpatch">Восстановить</string>
  <string name="clear_data">Очистить все данные</string>
  <string name="savedata_checkbox">Делать копию/восст. сохранения</string>
  <string name="dialog_exit">Выход</string>
  <string name="dialog_cancel">Отмена</string>
  <string name="dialog_update">Обновить</string>
  <string name="abort">Стоп</string>
  <string name="error">Ошибка</string>
  <string name="attention">Внимание</string>
  <string name="warning">Предупреждение</string>
  <string name="exception">Возникло исключение</string>
  <string name="patch_success">Локализация прошла успешно.</string>
  <string name="unpatch_success">Резервная копия восстановлена успешно.</string>
  <string name="aborted">Операция отменена.</string>
  <string name="data_cleared">Все данные очищены.</string>
  <string name="no_install_permission">Okkei Patcher не может получить разрешение на установку пакетов приложений.</string>
  <string name="no_storage_permission">Okkei Patcher не может получить разрешение на чтение и запись внутренней памяти устройства.</string>
  <string name="no_storage_permission_rationale">Okkei Patcher требует разрешения на чтение и запись внутренней памяти устройства для продолжения работы. Хотите ли Вы попытаться дать разрешение ещё раз? В противном случае Okkei Patcher будет закрыт.</string>
  <string name="no_storage_permission_settings">Okkei Patcher требует разрешения на чтение и запись внутренней памяти устройства для продолжения работы. Хотите ли Вы попытаться дать разрешение ещё раз? Если Вы нажмёте OK, откроются настройки Okkei Patcher, где Вы должны перейти в меню с разрешениями и активировать разрешение на доступ к внутренней памяти. В противном случае Okkei Patcher будет закрыт.</string>
  <string name="unknown_sources_notice">Okkei Patcher требует разрешения на установку пакетов приложений из неизвестных источников для продолжения работы. После нажатия на кнопку OK откроется страница с настройками, где Вы должны активировать данную опцию. После этого Вы можете вернуться в Okkei Patcher с помощью кнопки или жеста Назад.</string>
  <string name="long_process_warning">Данный процесс может занять длительное время. Если Вы отмените его или закроете Okkei Patcher, данные установки CHAOS;CHILD и/или данные Okkei Patcher могут быть повреждены. Вы уверены, что хотите начать процесс?</string>
  <string name="clear_data_warning">Вы собираетесь очистить ВСЕ данные Okkei Patcher, включая резервную копию предыдущей установки CHAOS;CHILD. Используйте эту опцию ТОЛЬКО при переустановке CHAOS;CHILD из-за повреждения данных. Данная операция не может быть отменена. Вы уверены, что хотите очистить все данные?</string>
  <string name="abort_warning">Вы уверены, что хотите остановить процесс? Данные установки CHAOS;CHILD и/или данные Okkei Patcher могут быть повреждены.</string>
  <string name="download_size_warning">Будет загружено %1$s МБ данных. Убедитесь, что у Вас есть стабильное подключение к сети. Мы рекомендуем пользоваться Wi-Fi, а не мобильным интернетом.</string>
  <string name="install_prompt_patch">Сейчас последует запрос на установку пропатченного CHAOS;CHILD. Пожалуйста, подтвердите установку.</string>
  <string name="install_prompt_unpatch">Сейчас последует запрос на установку оригинального немодифицированного CHAOS;CHILD. Пожалуйста, подтвердите установку.</string>
  <string name="uninstall_prompt_patch">Сейчас последует запрос на удаление немодифицированного CHAOS;CHILD. Пожалуйста, подтвердите удаление.</string>
  <string name="uninstall_prompt_unpatch">Сейчас последует запрос на удаление пропатченного CHAOS;CHILD. Пожалуйста, подтвердите удаление.</string>
  <string name="restore_old_saves">Восстановление старых сохранений...</string>
  <string name="compare_obb">Сравнение хэшей OBB...</string>
  <string name="compare_saves">Сравнение хэшей сохранений...</string>
  <string name="compare_apk">Сравнение хэшей APK...</string>
  <string name="compare_scripts">Сравнение хэшей скриптов...</string>
  <string name="backup_saves">Создание копии файла сохранений...</string>
  <string name="backup_obb">Создание резервной копии OBB...</string>
  <string name="backup_apk">Создание резервной копии APK...</string>
  <string name="download_obb">Загрузка OBB...</string>
  <string name="download_scripts">Загрузка скриптов...</string>
  <string name="copy_apk">Копирование APK...</string>
  <string name="extract_scripts">Распаковка скриптов...</string>
  <string name="replace_scripts">Замена скриптов...</string>
  <string name="sign_apk">Подпись APK...</string>
  <string name="installing">Установка...</string>
  <string name="write_obb_md5">Вычисление хэша OBB...</string>
  <string name="write_saves_md5">Вычисление хэша файла сохранений...</string>
  <string name="write_apk_md5">Вычисление хэша APK...</string>
  <string name="write_patched_apk_md5">Вычисление хэша модифицированного APK...</string>
  <string name="write_scripts_md5">Вычисление хэша скриптов...</string>
  <string name="saves_not_found_patch">Файл сохранений не найден. Резервная копия файла сохранений не будет создана. Okkei Patcher продолжит процесс локализации.</string>
  <string name="saves_not_found_unpatch">Файл сохранений не найден. Резервная копия файла сохранений не будет создана. Okkei Patcher продолжит процесс восстановления.</string>
  <string name="obb_not_found_patch">Файл OBB не найден. Процесс локализации отменён.</string>
  <string name="obb_not_found_unpatch">Резервная копия файла OBB не найдена. Процесс восстановления отменён.</string>
  <string name="checking">Проверка...</string>
  <string name="restore_obb">Восстановление OBB...</string>
  <string name="restore_saves">Восстановление файла сохранений...</string>
  <string name="saves_backup_not_found">Копия файла сохранений не найдена. Okkei Patcher не может восстановить старые сохранения.</string>
  <string name="error_patched">Патч уже применён к CHAOS;CHILD.</string>
  <string name="error_not_patched">Патч ещё не был применён к CHAOS;CHILD.</string>
  <string name="cc_not_found">CHAOS;CHILD не найден на этом устройстве.</string>
  <string name="backup_not_found">Резервная копия CHAOS;CHILD не найдена.</string>
  <string name="no_free_space_patch">Недостаточно свободного места. Убедитесь, что на устройстве свободно как минимум 2 ГБ для создания резервной копии.</string>
  <string name="no_free_space_unpatch">Недостаточно свободного места. Убедитесь, что на устройстве свободно как минимум 2 ГБ для восстановления резервной копии.</string>
  <string name="install_error">Произошла ошибка при установке APK. Пожалуйста, попробуйте заново.</string>
  <string name="uninstall_error">CHAOS;CHILD не был удалён с устройства. Пожалуйста, попробуйте заново.</string>
  <string name="not_trustworthy_apk_patch">Возможно, APK для установки не был создан с помощью Okkei Patcher. Пожалуйста, начните процесс локализации заново.</string>
  <string name="not_trustworthy_apk_unpatch">Возможно, APK для установки не был создан с помощью Okkei Patcher. Процесс восстановления отменён.</string>
  <string name="apk_not_found_patch">APK для установки не найден. Пожалуйста, начните процесс локализации заново.</string>
  <string name="apk_not_found_unpatch">APK для установки не найден. Процесс восстановления отменён.</string>
  <string name="http_file_access_error">Не удалось получить доступ к файлу для загрузки. Свяжитесь с разработчиком приложения.&#10;Описание ошибки: %1$s</string>
  <string name="http_file_download_error">Во время загрузки файла произошла ошибка. Проверьте Ваше интернет-соединение и попробуйте заново.</string>
  <string name="exception_notice">Отправьте файл \"bugreport.log\" из директории OkkeiPatcher разработчику приложения.</string>
  <string name="fab_version">Версия %1$s by solru</string>
  <string name="manifest_prompt">Для работы Okkei Patcher необходимо подключение к сети, чтобы загрузить данные о патче и обновлениях. Прежде чем продолжить, нажав на кнопку OK, убедитесь, что у Вас есть стабильное интернет-соединение.</string>
  <string name="manifest_download">Загрузка манифеста...</string>
  <string name="manifest_download_completed">Манифест загружен.</string>
  <string name="manifest_backup_used">Используется резервная копия манифеста.</string>
  <string name="manifest_download_aborted">Загрузка манифеста прервана. Okkei Patcher не может продолжить работу. Пожалуйста, перезапустите Okkei Patcher.</string>
  <string name="manifest_corrupted">Манифест повреждён. Okkei Patcher не может продолжить работу. Пожалуйста, попробуйте перезапустить Okkei Patcher.</string>
  <string name="hash_obb_mismatch">Загруженный OBB повреждён. Пожалуйста, попробуйте перезапустить процесс патча.</string>
  <string name="hash_scripts_mismatch">Загруженные скрипты повреждены. Пожалуйста, попробуйте перезапустить процесс патча.</string>
  <string name="update_header">Обновление</string>
  <string name="update_app_available">Доступна новая версия Okkei Patcher!\nРазмер обновления: %1$s МБ\nСписок изменений:\n%2$s</string>
  <string name="update_app_download">Загрузка обновления...</string>
  <string name="update_app_aborted">Обновление Okkei Patcher было отменено.</string>
  <string name="update_app_corrupted">Обновление Okkei Patcher повреждено. Попробуйте заново позже.</string>
  <string name="update_app_attention">Сейчас последует запрос на установку обновления Okkei Patcher. Пожалуйста, подтвердите установку. Обратите внимание, что после установки Okkei Patcher будет закрыт, и Вам придётся перезапустить его вручную.</string>
  <string name="update_patch_available">Доступно обновление патча! Нажмите кнопку ПАТЧ, чтобы загрузить и применить обновление.\nРазмер файлов для загрузки: %1$s МБ</string>
  <string name="back_button_pressed">Нажмите кнопку назад/используйте жест снова, чтобы выйти</string>
</resources>